{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65699&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도여행스케치"
    },
    "text": "海が眺められる2020年の新規ペンションをご紹介します。 個別バーベキュー場があり、バーベキューパーティーを楽しむことができます。 周辺には済扶島海水浴場やアートパーク、船着き場などがあります。 済扶島の潮時の時間を確認する必要があり、入室時間は15:00以降で、退室時間は11:00以前です。 潮時によるキャンセル及び払い戻しはできません。 Wi-Fiが無料で提供され、全客室禁煙です。 駐車できます。 客室はプールビラとなっており、プール使用には追加料金が発生します。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、個別テラスには電気グリルセットが提供されます。 宿泊人数を超えてはならず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットと保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場があり、バーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "済扶島海水浴場やアートパーク、船着き場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00以降で、退室時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "Wi-Fiが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プール使用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設では何をレンタルできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "個別テラスには何が提供されますか？",
            "answer": "個別テラスには電気グリルセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットと保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 385
    }
}